
%SOURCE: http://www.arakhne.org/tex-upmethodology/
\documentclass[twoside,report]{upmethodology-document}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%------------------------------------------------------------------------------
% Variáveis Globais
%------------------------------------------------------------------------------
\input{config/variables.tex}
%------------------------------------------------------------------------------
% upmethodology-document definitions
%------------------------------------------------------------------------------
\input{config/upmethodology.tex}
%------------------------------------------------------------------------------
%Redefine Colors
%------------------------------------------------------------------------------
\input{config/colors.tex}

%Baseado em: http://www.wthreex.com/rup/examples/csports/ex_sad.htm
%------------------------------------------------------------------------------
% Start of the Document
%------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

\chapter{Introdução}
\label{cap:Introduction}
\input{chapter/chapter01.tex}

\chapter{Apresentação da Arquitetura}
\label{cap:Presentation}
\input{chapter/chapter02.tex}

\chapter{Objetivos e Restrições da Arquitetura}
\label{cap:GoalsAndRestrictions}
\input{chapter/chapter03.tex}


\chapter{Visão de Casos de Uso}
\label{cap:UseCases}
\input{chapter/chapter04.tex}

\chapter{Visão de Implementação}
\label{cap:Implementation}
\input{chapter/chapter05.tex}


\chapter{Visão do Modelo de Domínio}
\label{cap:DataRepository}
\input{chapter/chapter06.tex}


\chapter{Esboço da Arquitetura da Aplicação}
\label{cap:AppArch}
\input{chapter/chapter07.tex}


\chapter{Glossário}
\label{cap:glossary}
\input{chapter/chapter08.tex}

\end{document}